(突發）林鄭記招親口講光復香港，時代革命

光復香港，時代革命！

光復香港 時代革命！

而家有大陸人都識呢句話

再唔回應就搞獨立

俾晒暗號

果然係港獨之母

cut 片

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府

收到
手足繼續做嘢

cut 片 港獨之母

根本就係，早兩個月旺角金鋪已經少左好多人買金
不過無所謂，當佢俾credit我地囉

正 多謝林鄭宣傳

政府真係仆街黎，想打經濟牌！